8仔收月費後又未轉會嘅巴打入一入嚟

佢同stockchat搞送股票
下載個app就有得送股snapchat
射倉射到少過15000免咗個月費
食埋股snapchat先走
入邀請碼多50張換股券：
Jg26dlND

送你一股SnapChat，有錢一齊賺。
（1）下載StockChat：
（2）用邀請碼Jg26dlND登入
（3）做任務或邀請更多朋友以獲得更高獎賞！

ok wo

又益樓主？

咪益樓主，你地個個禁佢條link，佢會有一股Netflix 值$2100

原link：

股票日日賺/股票每日一答 活動詳情及細則

2018-12-15 | 8 Securities X StockChat

8 Securities X StockChat

「股票日日賺— 學股票同時賺股票」活動

「股票每日一答」活動

一）本活動期限：

股票日日賺：2018年12月15日至2019年1月31日

股票每日一答：2018年12月24日至2019年1月24日

二）參加辦法：

下載StockChat:

a. 股票日日賺：StockChat手機應用程式註冊用戶可以通過連續登入、獲取留言讚賞（收火）及邀請好友等方法獲取股票認領證(Point(s))。活動最終所得的股票認領證可儲存到您StockChat手機應用程式內，並按指示領取相關股票到您8 Securities Limited證券交易帳戶。

b. 股票每日一答：參加者透過登入「股票每日一答」活動官方網頁答中當日股票問題，即可登入StockChat獲取股票認領證，並按指示領取相關股票到您8 Securities Limited證券交易帳戶。

(所有參加者，參加此活動時，須同意活動及其他細則，並受活動及其他細則約束。)

三）活動細則：

1. 獲取股票認領證方法:

a. 於活動期內首次登入StockChat，您可獲得50張股票認領證；

b. 首次連續7天登入StockChat，您可獲得50張股票認領證；

c. 每邀請一位好友首次登入使用StockChat，您可獲得20張股票認領證；

d. 被規則（c）邀請的好友在初次登入StockChat時除規則（a）的獎賞外，可額外獲贈50張股票認領證。每人只限被邀請一次；

e. 在StockChat內獲得10個讚好，您可獲得10張股票認領證；

f. 參與「股票每日一答」活動，答中當日問題並填妥個人手機號碼，並以同一手機號碼登入StockChat，您將獲得50張股票認領證。每人每日只限參與一次。此獎賞並不影響您獲得規則（a）的獎賞。

2. 股票認領證相對應的股票獎賞：

a. 500張股票認領證可獲得壹股The Coca-Cola Co （飲品可口可樂母公司，股票編號為NYSE:KO)；

b. 400張股票認領證可獲得壹股Campbell Soup Company（食品金寶湯母公司，股票編號為NYSE:CPB）；

c. 300張股票認領證可獲得壹股Gap Inc.（服裝Gap母公司，股票編號為NYSE:GPS）；

d. 200張股票認領證可獲得壹股IMAX Corporation.（電影技術系統IMAX母公司，股票編號為NYSE:IMAX）；

e. 100張股票認領證可獲得壹股UBS Group AG （投票銀行UBS母公司，股票編號為NYSE:UBS）;

f. 50張股票認領證可獲得壹股Snap Inc. （Snapchat母公司，股票編號為NYSE:SNAP）。

3. 股票認領證數量排名最高的十位用戶能獲得特別獎：

a. 第1位的參加者可獲得壹股Netflix, Inc. （串流媒體Netflix母公司，股票編號為NASDAQ:NFLX）；

b. 第2位的參加者可獲得壹股Apple Inc. （智能手機iPhone母公司，股票編號為NASDAQ:AAPL）；

c. 第3位的參加者可獲得壹股Lululemon Athletica Inc. （運動服裝Lululemon母公司，股票編號為NASDAQ:LULU）；

d. 第4-10位的參加者可獲得壹股Nike, Inc. （運動服裝Lululemon母公司，股票編號為NYSE:NKE）。

4. 股票認領證數量排名的最終結果和特別獎勝出者將於2019年2月15日於StockChat官方臉書專頁內公佈。如有任何股票認領證數目相同的情況，將會以StockChat獎賞中心內登記換領的時間先後作準。

如特別獎勝出者未能於2019年3月31日前完成登記換領手續及符合本第6條文所列條件，該勝出者將被視為取消資格，排名將會順延。8 Securities及StockChat 將以新排名次序派發相關特別獎，並不會作另行通知。

5. 8 Securities為「股票日日賺」贊助了1萬股股票作為獎賞，而每個參加者只能以股票認領證獲取壹股股票獎賞(已包括特別獎)。

StockChat獎賞中心內完成登記換領手續之實際時間計算。如贊助的1萬股股票已全數登記並換領，其餘參加者之股票認領證將被視為作廢，8 Securities將沒有責任給予任其何股票獎

無毒綠色傳送門！

【下載StockChat，8 Sec有股票送】

thx

其實邊度搵到股票每日一答